香港鋼琴家黃家正: 不該說仍需說的話

雖然覺得佢唔係前線，似自己打飛機多啲，
但提醒大家唔好俾仇恨遮蓋雙眼係真嘅值得睇一睇 推!

Dark knight果班係服刑既罪犯
而家果班係濫權既警察，係制裁唔到
邊有得做比較？
唔需要再討論垃圾文，作者本身有邏輯上既缺陷
拉！

叫人唔好俾仇恨遮蓋雙眼嘅撚屌全部同我企第一排幫手足擋警棍先再講，屌你老母。

除咗郵輪果段，其他都有道理

講到尾都係左膠言論 會輸民意乜乜乜
俾你界到部份藍絲轉黃，咁又點？
你以為香港係民主國家？
200萬人和理非行出黎，政府咪又係睬你都on9

左膠個問題其實係自視過高
根本我哋欠撚左勇武好多，講埋d阿叔話你聽點點點既垃圾

Push

咁燒人嗰段係難解釋

ISIS直接用RPG射爆部車啦

確實, 我覺得對一個無武裝嘅藍屍用上火魔法係相對地不恰當
亦雖然喺私了方面有多少少自我約束
但如果有一個制可以炸撚死晒全港三萬個警察
我會同你講

我一定即刻大大拍落去

黃生對兄弟冇信任

我底線好簡單
有人想傷害手足我一定出手制止
厚此薄彼既心態一定唔可以有

根本好多偽旗
紅緑燈已經證明左

道德呢啲野 最好同有權勢嘅人講
請對弱者寛容 強者嚴謹

歸根究底 都係因為有壓迫
所以先有反抗
要根除呢啲事 就係要消除不公
而唔係叫受壓迫者自律 唔好作為"惡人"
企喺道德高地對弱者指罵 傷害係好大
但係對強者不痛不癢

其實講得無錯
但現實係和理非係勇武眼中就係condom
左膠就連condom都不如
結果理大被圍當日就開始狂問左膠泛民係邊咁求救
結果泛民原來一早就企係理大出面同警方理論
和理非著哂西裝都湧哂去尖沙咀支援
隔左兩日和理非＆左膠又被勇武割蓆
場運動可以點贏?肯反省未?

最大問題其實係左翼自己無付出但通過前線去達成自己的理念
正確的做法係所有信左翼的人去前線幫手頂子彈
通過犧牲自己去實現自己的理念
如果唔係幾係道德高地落番黎
而加香港其實同joker 世界差唔遠

鬼唔知咩
但人心肉做

肯企出黎的係左翼
但要小心唔肯企出黎的左膠
好似佢口中講果d中立撚

而家香港已經係Joker 世界
所以炸沉郵輪係撥亂反正
令社會回復正常

其實佢係提醒我哋要有紀律，自制能力

我都覺，係政治根本係根據立場黎決定有冇道理嘅時候，依個時候重問藍絲有冇良知真係嘥9氣，但我哋唔可以變咗我哋最憎恨嘅人plz

條友肯定無睇過套戲

其實左翼的缺點係天真
幻想自己係同對方對等
好想就係而加係唔對等

仲有好多時左翼係通過其他的保護先有自由同安全
和理非實際上係比勇武保護
當然其實情況係可以逆轉
和理非可以做被捕師等勇武可以走
但試問幾多位左翼人士真係做到？
如果做唔到
不如承諾自己唔係道德高地
落番去唔係真係咁辛苦

post埋d垃圾文唔知咩心態
所有認同佢既人
希望有一日係你個女 你老婆比人強姦
之後你去執仇 我實會話不要成為怪獸
不要成為自己最憎既人 痴撚線

又係嗰種「小心與魔鬼戰鬥，自己卻變成魔鬼」嘅論調。

我希望佢會明白一樣野，法律本質係「復仇」，當一個人越過制度界線，犯咗法，理應受到法律的「復仇」，負上後果。

問題癥結係當警察犯下罪行，以不會負上任何後果，因為維護政權，被包庇，甚至嘉許，咁法律對於維持社會公正嘅作用就會崩潰。

今日我往地上擲一個火魔法，目的係為阻止警察推進救同伴，我可能會負上數以年計監禁刑責; 而另一邊廂，警察以警棍扑到人腦出血，但卻不用負上絲毫刑責。

當法律的「復仇」機制已經失效，「私了」就會變成必然。要追究嘅應該係打破呢種平衡嘅人，而唔係譴責復仇者嘅暴力。

有番咁上下良知唔會好似佢咁講得出如此涼薄嘅廢話
對住班狗就左
手足呢?
屌佢老味臭

拉啦，連套戲都睇啲唔睇啲on9

服刑中的罪犯

狗一隻都無死，一隻都無被問責

唔同意
照你既講法我地係唔駛爭取外國勢力支持
因為佢地大多都係傳下訊息㩒個like當支持左
但佢地係咪真係咁無用呢?
每散播一個香港民主訊息說服其他唔睇新聞既人其實係對我地更有利
關鍵時候有人度橋有人搞文宣有人舉辦活動有人去議員twitter留言
呢d先叫百花齊放
可以唔認同但唔好再割人

如果我有Iron Man d甲
我一個人都可以同中共尋求公義
點解示威者只可以用酒黎對抗？
因為無其他方法

但我認同點人火，打記者，大陸banker到不完美，可改善

- 唔割但你點知火燒人唔係偽旗？
- 你同你班有影響力人士選擇對死傷枕藉嘅抗爭者視而不見，只針對死物嘅破壞我無話可說；如果坐喺度唱歌可以令政權妥協無人會掟汽油彈。
- 郵輪絕對係不恰對類比，joker係想用兩批人嚟顯露人性醜惡，同而家唔需要亦唔會受任何刑責嘅黑警喺本質上有分別，佢出文前可以睇下今日法治被蠶食到咩地步先再講點解抗爭者會痛恨黑警到呢個地步，而到今日都仲未有一個黑警死，你同我講而家抗爭者係joker?

而家香港係無蝙蝠俠嘅Gotham city, 警黑合謀你睇唔到？輪姦雞姦；浮屍跳樓無可疑；鏡頭下影住嘅一幕幕警暴砌生豬肉挑釁阻礙救援全部視而不見，只針對嗰幾單過激行為，同叻哥有咩分別？

...

勇武用前途換香港
和理非係欠佢地成世
憑咩話要同勇武割

睇完成篇都唔知佢有咩實質建議

依家都係睬你都on9，話之你幾勇武，拉撚曬你地，咁點，佢可以拉尻你告尻你，你岩岩理大打到咁樣，居然得一隻狗比箭射中，之後出番黎既告暴動，想去救果班一樣一隻狗都傷唔到，然後又拉幾百個，又比狗打

你唔認同和理非有用，但都唔應該認同勇武有用啦如果係咁，勇武依家直情係飛蛾撲火

我自己的解讀就係
暴力無問題，文宣好緊要

突然之間，我好想要 陳方安生 幫我地Draft一份應對 國際媒體同藍絲的對答
等我地可以背咗佢

同意有底線抗爭 廢老垃圾挑釁人 屌鳩佢地算 一出手 打撚到佢仆街 總之言語就歸言語 出手歸出手 睇下你死先定我死先

點割 割咗D乜?

對手係共產黨

同埋你咪將左膠同和理非痴埋一齊講

重點睇comments
Juicy

X2

無底線唔代表唔需要諗後果先做

打傅國豪係爽（我唔割，如果佢當日死埋我會開香檳）

但係迫佢舉'習近平是豬'嘅牌
對我地更有利

Tldr
制度暴力>示威暴力
有人做左咪算
對家都唔會成日提住藍絲斬人呀乜乜柒柒啦

用綿羊的思維對抗豺狼

食屎啦呢條垃圾，冇show開又出黎鳩噏

佢咁又唔係指罵嘅...
佢嘅意見--閱咁係囉

推

屌 呢條友 以前學校播佢啲咩記錄片 戇鳩嚟

典型垃圾左膠
睇完套電影係到廢UP大道理
美國唔靠暴力獨立條柒頭皮連戲都冇得睇
弱撚智智咁 一係死番去彈琴 一去上前面擋子彈
你係上去擋子彈既我就認同你

其實依家香港嘅情況就等同被中共侵略係冇分別
我哋唔能夠冇底線
但一定唔可以定得太高困死自己

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

巴打講得好

老實講
港共依家係推緊我地做黎明行動
我地係著著實實咁失緊中間派既民意

但係運動到呢一刻, 已經唔係大數細數既問題
係力量問題

我地深黃既己經唔可能再諗住拎本土力量
國際力量先係重點

所謂底線只係要符合外國標準唔好令佢地反感
因為而家我地要搵人幫手
唔係好似呢D垃圾左膠咁廢UP 係個腦到道德高潮仲要限制其他手足

含撚啦

你搞錯錯左
外國人中立同香港人中立係唔同
外國人嚴格黎講佢地無義務幫我地
但香港人係義士成功爭取的得益者

講一大段嘢去帶出「要諗點有效爭取公義」，但係又無任何可行提議，印證文人多廢話

勇武係好勇 唔代表勇武次次都做啱決定

成立自治政府後 制定公民法
參與抗爭-一等公民 享完整人權
中立港豬-二等公民 保留生命健康及部分財產基本權保障 無參政權
藍屍廢老-賤畜 無人權保障適用

我明佢意思，以暴易暴係唔岩，但當同伴被打死，多姦死，香港人都只係好善良。
但現實係，革命點會潔癖到一條毛都唔傷

img]

worse than ，
冇罷工

用武力，我唔反對，但要對準目標，無差別打人，無助事件。如果對方動手，就打到佢飛起，對方動口，就一齊小佢老母，別動手。

小弟路過拎電話出黎聽，都就比手足屌到飛起，我無所謂，但係咪可以先搞清楚係咪影相先屌。

越緊張的時刻，越要冷靜。

共產黨最醒係分得清主要敵人同次要敵人，國民黨投降，先招收變兄弟，之後清洗。

如今，將次要敵人先清醒，然後再打主要敵人，點贏？

講咁多廢話
成立到先同我討論
仲有成立果時討論之後點處理同而加唔同

未成功前我地係無權力
成功左我地係有權力
標準根本唔應該一樣

Agree

雖然佢講既野作為發過夢既人講得唔合理唔岩
但係抱有依種想法而"從未落過場,未試過聞催淚彈"既人好認同

P.S. 屋企廢老同佢諗既野一樣, 凈係識企係道德高地上講 你岩 你唔岩

日日見有裸屍被跳樓 比差佬打到半死
我真心講唔出依啲「道德」野
佢不如去前線 勸下差佬先呀

個廢老係Mtr度追住人黎打喎，反抗都唔俾？
唔睇前因只睇結果？

你有冇睇文章先回覆？

重溫緊以前學憲法堆野9UP兩句
唔鐘意咪唔講囉

可以不理.
燒人單案到底黑警落了甚麼 charge, 不是很奇怪嗎?

其實我好憎成日見到啲人講isis點點點，然後再將香港示威者同佢哋任何方式嘅比較。當然佢地手法極恐怖，但西方國家點對待阿拉伯國家，呢位鋼琴家又點睇？

WHO

佢出咗國之後收晒火 成個人循入空門

呢啲理論無錯嘅，不過同econ perfect competition一樣超現實

如果件事喺佢讀中學嗰時發生，我信佢真係會屌撚死班狗

agree, please lead us, what's the plan?
say it, what's fucking next?

Ok 嘅 諗下有咩有效方法
但現階段都係私了

咪就係，你話我地over咗，請講出你實際策略

制度嘅暴力冇啲有衝擊嘅畫面去刺激眼球
然後啲藍絲見到抗爭者破壞啲設施
心諗
嘩暴徒呀好暴力呀破壞社會
阻住我返工搵食
真係唔啱喇

又唔諗下個政府咁多年做咗幾多損害香港利益嘅嘢
先逼到香港人要做依啲嘢去抗爭
但由於制度上嘅暴力
冇啲刺激眼球嘅畫面去提醒佢哋個政府幾咁仆街
所以班藍絲就好容易得出一個簡單嘅結論
就係黑衣人搞破壞係曱甴

文宣上來講
一定要列舉晒個政府
咁多年來加加埋埋
為咗爭取個人利益去奶共
而做咗啲乜嘢去損害香港人利益
再將佢哋不停妖魔化

全文主旨: 要有底線

但論述含糊
論據又缺乏代表性同說服力(濕碎例子)

點設立底線: 冇講
底線去到邊: 又冇講

總結來講成篇文都好冇建設性
講阿媽係女人嘅野

垃圾一篇

焦土派係唔會有底線

又花式割蓆

岩岩上去屌撚7左佢一鑊
發現成個po都係一致屌7佢

push

左膠返去彈琴唔好打字
費撚事整親手指又割

唔係話勇武一定啱 而係批評佢地前可唔可以切身處地諗下，而唔係一副長輩口吻，你睇下佢講野個tone如果佢有實際建議 麻煩講出嚟

佢代表左唔少淺黃聲音

黎明行動頭兩日已經見到唔work 仲令到有理大事件。
如果唔講民意，咁仲講咩民主？咁只係用民主嚟做藉口。無可否認對家依家坐定粒六，等星期日區選贏，本身種完票都仲驚驚地，依家仲有黎明行動流失民意，對家想即刻區選添。
依家根本就係黃背心翻版，當示威者去到好激進就失去市民支持。之前都仲講緊要講規矩，依家講規矩都會俾人屌。再唔改善，好快就會真係搶劫鋪頭，完全失去底線，場運動就會散。
成日講唔割席，根本係我地同溫層，再唔改善，一定有一大班淺黃慢慢割。
但當有人提出要控制下，或者反省下，就即刻俾人屌左膠分化撚散水撚。
初初示威最為人欣賞既be water 不停改進，去咗邊？

又話唔完美要檢討
到檢討講出問題又話人屌鬼
勇武大撚晒

建議佢出去望吓

我靜係見啲和理非跑得好快
請問勇武割左啲乜？

睇落佢有個point係 「有益 幫到你贏既暴力」先至用
其實算ok
唔計啲左膠野 「幫唔到你贏」既暴力係無咩用
但佢又比唔到suggestion

真係好痴撚線
我肯定天琦請哩句唔係咁解
比啲左膠講到臭哂

我覺得佢寫得好好！

蓮燈有D人無差別裝修都講得出，我都懷疑好多警隊臥底入左來。一走到無差別暴力、傷人性命⋯⋯就中政府計了。

呢個殘酷現實一定要正視

同意

點撚樣冇用啊你盲架？
裝修搞到啲藍店幾撚驚你睇唔到？
塞路搞到政府幾撚驚罷工

你要明白依啲「道德」野係我地唯一既武器，冇道德高地，我地仲有咩可以同中共打？有咩可以爭取外國支持？如果武力對等，我唔介意即刻起義打9佢老母。但係依家掟幾多個汽油彈，黑警一支槍就收哂我地皮啦。
運動之前講既紀律呢？之前有講藍絲郁手就私了佢，但係唔係出嚟講兩句就俾人私了。唔割席唔代表唔可以改善反省呀。

gotham city法治仲好過呢家香港

個個係到自我審查道德底線
又唔見呢班人同啲藍絲/黑警講下道德
好簡單一句，你勸到政府有道德對待市民
我相信你唔講都大把香港人以禮相待

尊嚴

國際標準好撚贊成打7個環時假者

真係有黃會轉藍走去投建制？
2019今時今日唔多信

認同 被罷 同 主動罷 兩樣野
但你話有個制呢 我實按

假記者本質就係間諜
打柒佢合情合理
就算武力對等既戰爭間諜既待遇都係較差
更何況武力不對等既鎮壓

我問你班正評既
上個禮拜周澤成係中環拉住個女仔比狗咬咗
可以叔一燒嗎？
同樣情況條廢老係地鐵站如果一早比佢捉住幾件既
你地點對得住手足呀？
做又唔洗你做 成班左膠衝出嚟割
最好繼續用意念抗爭啦

其實唔係道唔道德或者離唔離地，係要考慮個行為出嚟的影響，如果香港人可以自己打爆中共拿到民主，我理撚得外人諗咩。而家就係唔得，要爭取外力支持，咁就要投其所好啦。

用燒人嚟反抗真係做多咗，打半腳交唔係攞命好多人都由你，但燒人真係已經係殺人，真係好難解釋

未必會黃去投藍，但可能投獨立既，上一次區選已經係一個好例子，泛民做唔到野，咪去投獨立或者本土，係唯一一次泛民總數係輸。台灣都一樣，好多人唔投藍或綠，投其他。但你要明白黃既光普好大，本身已經冇配票種票，對家已經做哂野。
同埋仲有一大班遊離派，都未諗好投咩，所謂既民意一早定好哂，根本就係我地同溫層自己呃自己，有好多市民本身就唔關心，唔想理，你搞9到佢咪投對家囉，就係咁簡單。

如果一段片可以一次過show哂佢打鳩人&俾人燒翻轉頭，咁會好好多，但大多數外人都只係睇過叔一燒

另外就係，玩火嘅野，對一般局外人黎講，對狗用同對平民用差好遠的。

絕對認同 真心睇下中大之戰後個幾日點
撞車 爆野都算 夜晚得閒少少就話主動去科學園燒野引狗想打 大家都明白不割 但係咪做咩野都一句 對家都係咁啦 做咩要有底線

自問深黃咩都支持 但會唔會就係呢種精神將大家推向仇恨呢
好多人由7月開始講都講過 唔好陣地戰 一捉到會告暴動要坐好多年 但係換來大家一句 和平有用咩 好多後生都係咁沉迷自己溫層沖出去打陣地 到俾人捉先發現自己要一個人承受咁多野 無人會幫到手 而呢個都係事實

理大一戰都係 叫大家唔好死守 星期六晚對外宣告還路予民又俾人屌休息撚 星期日叫大家暫時離開保留實力又俾人屌散水撚

大家諗下點樣先俾到最多壓力政府 區選唔係咩全民投票表達意願 係實實在在既資源同收入 如果真係要搞黃色經濟圈 一大班同路人（包括素人）拎到固定收入 又可以請手足做助手 唔係好理想咩

明白大家好多仇恨想發洩 但唔好將成個活動浪漫化 要現實少少

你望返劏肚張相先唔該

燒已經好低level

即係合乎比例就Ok啦？
但比例好主觀，如果你問個企最前線嘅，可能燒人都算合乎比例，殺一儆百效果

其實佢提出嘅野大家實唔啱聽，但唔好理佢個人見解部分，齋諗輿論對我地嘅質疑其實係值得研究點改善，畢竟我覺得大家都好清楚國際戰線嘅必要性。

我都咁話
覺得燒唔撚死條廢老真係唔夠喉
希望上水條廢老比磚掟死之後會少啲廢老出黎搞事

簡單一句只許州官放火，不許百姓點燈

呢把係喺你手上嘅尺，你要知道唔係個個都會接受到你呢把尺

共產黨先係真係無底線 「留地不留人」根本就係想做想到出汁

只要唔投建制同偽建制
投本土又有乜所講
點解一定要投泛民先...

你呢句同當日攻立法會, 第一次掉磚, 第一次出汽油彈, 即割果d 黃絲豬, 有咩分別?

藍絲殺人就無事, 我地還拖就唔可以升級?

食屎啦依篇垃圾文

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

仲有2019 11月
搞左5個月的反送中
要歸邊的真係歸曬邊
最少我覺得本身黃的一定唔會投比建制先

廢話
講咁多即係想話自己中立撚
又係示威者用暴力同黑警有乜分別云云啲friend，事實就係雙方武力有極大差距，不可能相提並論

如果唔黎明 你點解決運動參與度過低的問題？

淺黃轉中間真係有

太暴力既唔係個個都受得

或者係淺黃變返政治冷感
唔想理

傻閪阻膠黃家正

話用火唔啱啲人我肯定你一開頭會話火魔手足係鬼
用念力屌死部銳武水炮啦

網路上對勇武既吹奏，再加上狗既暴行，令到一批後生不顧風險，上前線打狗被捕
中央同政府利用呢種心態，引哂佢地出黎

爭取外來支持靠的唔係道德 係利益 係贏面啊

Agger
和理非道德撚

你講的係戰術錯誤
但個鋼琴家係想否定勇武升級

手足燒嘅係死物，狗/藍屍攻擊嘅係人命 面對生命受到威脅嘅情況，如何唔還手？簡單D嚟講，我地唔係attack對方，而係resist對方施予嘅暴力
好多左膠話我地冇撚晒道德，但係我反而覺得我地依家個個都企係「道德高地」，手足嘅altruism達到極致，無論係前線or後勤or和理非，身邊嘅人要幫手，全部都蜂擁而至（eg. 喺U嘅canteen入面幫手嘅手足），何來失去道德？？
佢講到佢D外國Fd話我地暴力，事實上因為佢地係outsiders，唔會完全知道晒香港發生咩事，而我地要做嘅唔係停止佢講嘅所謂暴力，而係twitter、Reddit推撚爆晒所有事情嘅前因後果，同埋手足如何幫助身邊嘅人嘅相/videos（eg 手足幫路過嘅老人家、小朋友戴豬咀、洗眼、包紮傷口 blablabla)撩起外國人嘅同情心、憐憫之心，等佢地知道暴力下嘅溫柔，and hence正名手足嘅所謂暴力

又暴力潔癖花式割
鬼唔知暴力唔好，念力抗共先係最溫柔最照顧到堆淺黃中立撚嘅簡jer咩...
引蟈務院講「暴力」已經此post已完（你話用老毛嘅金句都明啫）仲有會唔會就咁quote一條鬼佬嘅觀感去generalise「人哋」/ 所謂嘅「局外撚」對抗爭者嘅睇法？最重要係抗爭者對準目標私了同公權力無差別暴力絕對唔能夠juxtaposed。
仲有好多進步空間，但企喺道德珠峰齋屌無益㗎。

突破盲腸
果班服刑罪犯本來就已經受到制裁
黑警曱甴就冇人制裁到
點比？

又咁講 手足可以點升級 可唔可以現實少少
對方係合法武力使用者 佢地沖過泥 大家可以點擋 只可以打落單/ 便衣/ 交通狗 呢個係事實 請大家唔好再有唔認輸心態
唔夠打 人地一捉就要受苦 要坐監 佢地就笑笑口打完人落口供 再送你上法庭 不知幾開心 最多咪俾你人多果時屌幾句 跟住又有得出氣 可以用唔同方法制裁手足 咁耐以耐有變過咩

我當大家都落過場發過夢就會明 升級唔係得個講字

星期一放工睇哂連登 post叫大家做好心理準備發夢打機睇攻略 多路推進
出發前我同朋友係到傾 咁樣去poly 我地無大台 無統一指揮 打持久戰/ 陣地戰 大家會好洩底 同埋都知咁做一定好多位手足被捕 但係關乎今次活動走向同士氣 無得退

發夢睇到 油麻地彌敦道係好多手足 但企側邊同後面d人始終唔夠投入 係前面班人打到仆街 但陣地戰平路得火魔根本擊退唔到popo

睇得出幾次popo撤退都係引手足上跟住就夾擊又捉一批 幾次一見到有路口/ 暗街 都覺得會有速龍埋伏因為佢地一沖出來 實捉哂 但大家警覺性係極低 甚至乎有啲人專登行橫街 係去傾計食煙

跟住結果大家都明啦 所以真係唔好再打陣地戰
請求大家要明白

講緊私了藍絲 我覺得界綫好模糊 好多口水多已經遭殃 呢樣我唔認同
咩程度武力又係 打撚死d黑社會無咩人會有問題 咁打廢老呢? btw裝修藍舖同理

呢條友不嬲都attention whore
自己俾錢拍條紀錄片就話自己鋼琴家 有撚人識佢咩
垃圾post唔駛推

拉

重建良知與文明唔係我地呢代人要做既事
我地呢代人只需學識打破建制，即使個代價係自己失去良心

所以如果真係有一個咁既掣，就算連帶死幾多唔關事既人，都會係咁㩒

先勿論以上三個例子係咪中共嘅戲
但呢三個根本都係藍絲掛喺口邊嘅大case
濕碎兩字暗指例子比比皆是
咁係有違事實

如果係咁 點解你就唔可以上前線呢
有冇諗過你所謂嘅勇武思慮過嘅可能比你仲多
只係勇武比你更有道德使命感 更高尚

投其所好啊，其實係好撚慘，個外力想你和平時要和平，想你亂時亂，想你死時……唉，咁當然都可以諗依個外力係咪咁重要值得咁樣付出啦。

你出去俾人強奸，
你老尾會話唔奸都奸左，算啦
由佢，唔好俾仇恨支配我地
你跳樓死左話呢個世界冇人愛你啦
講得出呢啲都係自私姐

其實唔好小有國家係為理念而打仗
唔好比個錯覺自己美國會因為我地好文明而幫我地or因為我地好暴力而唔理我地
國際線係緊要 文宣係緊要 但首先要我地夠硬淨先

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

高級五毛
不分化
唔推

你講得好啱啊 我一直認為沒受過專業訓練的人見到正規軍會大亂逃跑係正常 歷史已經無數次印證過呢一點
其實勇武真係好勇 主要係信念同膽識強過和理非 亦係維持呢場運動的最重要的力量 但無可否認 勇武再勇 三萬呢個數字始終都係三萬 甚至對方可以無底線咁將呢個數字秘密增加 正面戰場根本無勝算 快閃遊擊係能揚長避短

你的外力到底係指乜野 係我眼中目前的外力只有美國 其他都只係看客
如果我問你 如果有狗係示威中唔覺意被隊瓜左 你覺得係過火 定係自衛？

說不過去，明晒！

要對抗惡魔，必須比惡魔更邪惡

點樣受壓迫而用暴力呢點好多人明白
亦無需不斷強調
但我地係冇辦法避免失控行為同意外
例如燒藍絲 誤殺阿伯
去到咁已經無法解釋去正名
有抗爭者內心過唔到條底線
自然會對運動嘅將來感到焦慮 絕望

好多人覺得勇武係廉頗 和理非係藺相如
事實係勇武既係廉頗 亦係藺相如

下............

裝修藍店有咩用, 藍店執左=有5大訴求咩?

因為塞路而番唔到工, 政府根本唔放係眼內, 我反而奇怪, 呢D就係勇武打生打死比人告, 而你又覺得有用既結果? 阻人一星期番工背後係中大理大事件再+千幾二千人被捕, 當中大部分都告暴動, 有用?

你呢D勇武鍵戰咪再害真正勇武手足啦.................

難聽D講, 和理非成效係0既話, 勇武直頭係負成效

係講緊用燒呢個手法,完全係恐怖主義手段
用普通鶳打斷佢手腳都得啦

我只係想講
其實用火燒阿伯嗰度做乜撚拍片或俾人拍片
又做乜撚傳出嚟

燒又要燒
真係好撚煩醒少少
唔該啦thx

藍絲都有手機架姐

我咪寫咗俾人拍片囉
我記得係連登講係自己友拍
仲有不嬲唔俾拍片同會開遮

從來唔係有幾暴力嘅問題
係對準政權同武力比例問題
係殺狗燒政府大樓我諗冇咩人會覺得好反感
但燒近民居地鋪同叔一燒就點都講唔過去
傷及無辜/恐佈主義手黎唔係用黑警濫暴可以justify嘅野
希望大家做野時記得某d準則同埋大眾觀感

冇燒死都比多佢

拉

以為自己邊撚個😂
係度指指點點
場又唔落係度適講廢話

True
雖然我明佢想講咩
但我覺得作為被壓迫嗰一方
佢唔失控攬炒無辜已經好自律
本身個政府就係欠咗呢班被壓逼嘅人
有咩理由要求佢地有責任自控
自控得咁好已經係代表
就算長期被壓逼
都極具良好質素去面對

負評
私了加多d原則都好既
但係犧牲自己，搵三萬加陪葬
相信好多人都會做
呢d係英雄！

政府好多高官都好讀得書架其實

其他樂器我唔知喇，自己彈鋼琴，拉琴嘅，分享下點解我唔揀通利。

咁其實我唔會去通利買琴同其他配件。通利係有鋼琴買，但除左通利有好多地方都有賣鋼琴，家用練習鋼琴唔需要追求到好靚音色，主要係個回彈感，反應夠已經夠玩。因為你上台表演，考試，比賽都係用大會提供嘅琴。大家買琴可以搵下其他地方，我自己屋企用部琴都唔係通利買，而且平好多好多。第一部係二手琴，8千幾，用到我考6級換左部新琴2萬幾，同一款琴，通利當時賣成13萬，真係差好遠。

弦樂更加更加唔好通利買，音色差，又貴，又唔好拉，質感差到爆，拉開琴嘅人唔會去通利買弦樂器。有好多外國手工琴係通利冇賣，都有好多地方賣嘅琴又靚又平過通利。弦樂有配件通利係有得賣，但選擇唔多，一般得大牌子，專門弦樂店有更多元化brand你揀，揀到適合自己用嘅真係會開心成日。

琴譜，通利係有入好多優質樂普，分段，排頁都好正，我嘅做法係去睇左先，然後自己上網訂，因為平好多。

其他樂器我唔清楚，但最少如果你係classical music嘅，唔需求揀通利。自己發掘下啲店，好似尋寶咁

不過買飛就......

同叫人支持唱歌抗共冇分別

岩啊
有日你俾藍絲/休班狗打
我都會好有良知地幫你拍片放上網就算
Dont wanna get my hands dirty

係咁而有睇過
都知大把人想炸對面自保
係唔敢落手咁解

如果見到我俾人打，係應該幫手制服嗰個人or拍片影低佢個樣，我依然相信香港嘅司法制度相信香港人會為我討回公道，而唔係要私了佢，咁做只會令你都一樣咁差

如果果個人無樣 無number 請問我可唔可唔以自衛還擊？

投本土係冇問題，但係今次好似冇咩人打本土派旗號

我認同本身黃既到依一刻都仲投黃，但中間既呢？仲有好多人唔係非黃即藍

佢有樣定冇樣我作為受害者都一定會自衛反擊啦

黎明參與度有好高？黎明比每一次遊行集會既人仲少。被迫罷既唔代表係黃

你講得岩，本土既民意可能仲停留於表面，但唔代表要放棄佢地，唔去考慮佢地既諗法。我亦都唔係話運動要停，但係唔係時候要再轉營？依家好似已經變咗為做而做，冇咗目標性同目的。只會慢慢有分歧，慢慢散。

露撚哂尾
我好難由頭同你講
下次做足功課先
記住早啲出門
一日會比一日塞